黑警還眼? 我還你老母

其實一直唔明大家點解見到班狗要大叫呢句
我明白呢句係對外國文宣有用
但你想班狗聽到呢句之後會點?
會打爆隻眼比番你?
人地笑鳩我地 當呢個係戰績黎咋
你地用人地戰績黎幫做口號 係咪傻嫁
有d和理仲要遮住自己對眼
我係狗我真係笑鳩你地
正如我地一諗起無名指就會陰陰咀笑話人抵死一樣

一直以黎都有人叫 對班狗 一定要叫支持警察 吞槍自殺
目的唔係要佢真係自殺呀
係要佢連支持佢既人都唔信呀
當你被日日洗腦 支持警察吞槍自殺
當你有日係街邊聽到支持警察 你個腦就自然諗佢會唔會有下句
所以大家唔好再叫黑警還眼啦好嘛
跟我一齊大叫
支持警察 吞槍自殺!

支持警察 吞槍自殺!

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

支持警察 吞槍自殺

小知識 - 原來機場控制唔只控制香港D機上落，
廣洲，深圳，澳門既飛機升降都會受香港指揮影響，搞到D飛升降唔到。。。。
大家千祈唔好搞到機場控制個班番唔到工啊 會好大獲
現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

唔通你咁叫 佢哋又會跟住做咩 弱智
唔還眼點對得住女FA

唔通你咁叫 黑警又會還眼咩 弱智
有無睇我打咩?
係要令佢連對支持警察都有陰影呀

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

支持警察！